[屌你老母阿] 利物浦 對 阿仙奴 (2)

咁都搶贏

君はもう私のものじゃないことくらい
でもどうしても君じゃなきゃダメだから

樓主好波

fsg 好波

終於有post還拖

fsg又然

死阿狗咁搶口

阿狗屌起上嚟推哂落你到

新會員聽晒你XX架說話

你無腦架 關我撚事

割席先

早知唔搶你開

精人出口 笨人出手

周日屌利嘛

學埋d小學雞嘈交

嘈贏又點

威囉
我諗住開屌你老母爛臭化晒阿狗

咁你個名

世界大戰, 從此以後再不互含

之前25古打左面成日cup中間加上速度唔夠引唔開d人搞到好少疊瓦出現
懦夫暈幾時收皮呀

兩隊一齊仆街嗰陣比車獌喺到撚
你慌唔會又互含咩

當利阿排6,7位果位

利物浦奪冠之時

如果25古打返中間相信攻擊模式會多好多，間唔時仲可以黎個40多碼

多個人派牌控波都唔同啦
老母 can

噚晚唔係垃圾懦夫傳波比人第一球唔洗輸

It's a long time since an English team failed to qualify from the play offs to the UCL group stage. Everton still hold that honour in 2005

希望佢放棄做毒蛇

好樣衰下，搵u23打啦

星期四了

今年之後都唔洗踢外圍賽
除非英超沒落,唔係拖肥都有排Keep呢份殊榮

英超挑戰盃都靚仔過佢

昨晚賽後記者會，教頭克洛普（Jurgen Klopp）提到，球隊的某名轉會首要目標的合約內有歐冠條款，因此進入歐冠正賽將對球隊有很大的幫助。
巧合的是，而這四張圖，是荷蘭中後衛范戴克（Virgil van Dijk）的摯友的社群網站，他似乎在慶祝紅軍晉級歐冠正賽。

無事啦互射完當無數啦

如果係vvd我唔怪佢大支野啦

佢tr都講到明想踢歐洲賽

聯賽盃一黎就要踢李城

5隊英超踢歐聯係咪第2次

李城好慘

睇六場deal?

即係話vvd合約有歐冠隊條款?

佢個歐聯條款

即係咩

有歐聯球隊一定要放定點

原來將軍只得一個 二等兵有四萬個

如果係5隊入分組賽好似係第1次

tr嚟

其實高普段說話都無講到啲乜，佢可以係講緊 past tense 嘅野，唔一定係呢一刻傾緊某個對象有歐聯就會黎

不過都已經充滿遐想

vvd 已經係 ...

有歐聯簡爺肯唔肯續約

英國佬瞓醒未

如果只係可以同歐聯隊傾=無用
人地話只係傾 無話放
都係無用

整緊紅茶

美國佬呢?

edward仔 條 pk
仲訓緊

睇緊棒球

係...

訓左幾個月

如果有歐聯球隊到價即放就好
不過我估無,如果有,車仔想買時個條條款應該流出左

dllm 買人未啊

VVD VVD VVD ~~~~~~🎵🎵🎶

林夕

跪求 FSG 買人

佢地點都唔放

除左講笑咁講

搵董建華屈佢老細 貪污 迫佢一定要放

都無辦法

Vvvdd vvvdd v v d

買人未呀

今晚幾點抽籤？
利撚唔夠24個鐘由馬撚變返哭喪

英國宜家先朝早

抄定vvd wiki 應該差唔多了

好似有講過話車仔其實未出過價

Tr is what?

我地香港人呢個鐘數已經開緊工啦

一係阿記16強一日遊
一係歐霸雙重體現
一係下半季單線爭四

come on 利修友好
VVD

第一個無咩可能
二同三寧願揀三
一陣又入到決賽輸

成班利撚咁冇自信
我話最少四強

歐霸就黎變英超盃
入唔到前四既就all in 霸氣

英國沒落唔係無原因
咁懶

小組四強

歐聯四強出局
但聯賽無前四咪又係一個失敗球季

都話miracle of Ukraine

利撚最忌有自信

小組pot 2 點都中硬野 希望pot 1 抽好d

Sanchez IN SQUAD to face Liverpool #AFC #LFC

豬了

想會一會渣土隊

睇前面d post好似似層層 其實未又係好友尻up, 記者尻up
面對現實啦利子 都唔係第一年捧依隊西波

無VVD 有howedes都收貨喇

車似買到 100分

on9就係咁

放馬迪去曼度
轉過頭買100分

屌佢fifa18沙拿仲係車仔個時個樣

Mbappe去鈀嘅話Lucas,Draxler,Pastore執一個啦屌拿星

Pastore啦

要晒啦DIU

未整容

比得起人工再講

出面po左篇獌狗飛機文改左利角色名成班人以為原創笑撚死

垃圾利買到人，抄球員 wiki 一次，無英文就抄佢國家文

VVD呢

跟

餓左咁耐波

要SM利狗了

上季對利雲爺擺山狗打後備
下半場山狗一出黎即屌打利

U23

山狗是場外行為唔評價

但比賽上是敬業
起碼psg同曼城想買 佢都無出招
古1

聽得出我個melody ？

咁佢得返一年約姐,
今年唔俾佢走都係捱多年,
但古

仲有高斯尼打番中堅
之前阿妓失波4-3比李城同無正中堅好大關係

再放多件大隻佬左閘屌打你右邊
馬會咩盤, 買番阿妓先

有無圖睇下

典解山狗都醫好心病 但古仲未醫到反骨

高普都講左 wrong time來形容

條毒蛇點都要今年走

巴西人根性問題

1年約vs5年約

依家offer 200m 都無春用
得返1個星期
傾都未傾過

最怕班高層最後接受左

下場阿狗山神同豬烏就地就仆街鳥

點都仆硬

上年果6分 要還 希望今年攞到1分

個後防不得了

Lovren vs Giroud

山狗 VS TAA

死利狗，含撚吧

是咪今晚官宣vvd

Luis Suarez Loan deals do count
Liverpool 14/1
Bayern Munich 33/1
Manchester City 33/1
PSG 33/1
To Stay at Barcelona (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere) 1/50

佳尼條友真係步e3後路

佢防守能力打強隊對決 就岩

豬腦頭鎚hat trick

(只係ff)
利 蘇7
最城 美斯

巴塞攞住7億買唔到人

雲加開始有基奧特依賴症，有咩踢唔掂就出基奧特湧

法國人幫法國人

有可靠嘅PLAN B點解叫依賴

廢中有MANE依賴症

頭下留情

睇返找卡數
肥賓防守真係好好
輸係人腳差
D波入到去係有信心咁防到

就係依賴基奧特救主，雲加先可鳩出人

佳尼可否不要傷

我地既PLAN B
ORIGI

做乜撚

Slk

喺石頭爆出黎?

374, 拿卡錫迪， 基佬突

lorven mark得幾多個

Mark 對面個施治都唔撚掂喇

hi all bb

Mark到半個都偷笑啦

Wenger forever

想問下垃圾懦夫封左D IG TWITTER唔比人留言未

覺唔覺下年皇狗會打包魔獸同文尼?

佢地要都世3

黑人

我估拜仁都想要?
佢2R都開始老

世3諗住扮傷到幾時又唔遞tr

What a mess! Jean Seri's agent says PSG came in for Nice midfielder just to force up the price for Barcelona...

係就搞笑

咁仆街

唔覺

despacito

turn down seri cant sign coutinho why neymar abandon his amigos mes que un club stuck with paulinho

文尼波衫賣唔出，不了
摩仔有機

做乜鳩半英半西

下年我地一隊會賣淨幾多個?

La concha de tu madre Barca

岩岩玩模擬抽籤

烏克蘭野

第一隊 名都未聽過 6分
第二隊 德國野 6分
第三隊 些路迪 打藍球果隊就有可觀性 6分

結果:
皇馬 PSG 垃圾痢 萊比錫

M記塊排無得豬

Coutinho could make public statement to express his desire to join Barcelona. @sport

死撚開啦疤

上兩個禮拜響大陸m記食過
雞排妹遞俾我

咁有冇食佢隻豬

交換左v7

好cutie

屌你老母 雪鳩古睇下邊個慘d 死人賤種疤世世代代做中國人

最後走唔到就大撚獲

vvd 黎左未？ 星期四喇wo 歐聯又入埋

其實球會有無同佢講點都唔賣先 雖然我唔明圓賣點運作

但球會如果同球員講左一定唔會放，球員仲會搞咁多野？ 雲加話唔會放之後山狗都無做d 咩

古個經理人 唔係咩好野

佢應該比佢經理人老點 以為 夠惡就有得走

一黎疤狗真係想買 山狗好似連offer都未聽過
二黎利狗好恰

佢唔簽新約都無乜野
簽完5年之後搞咁多野 唔知想點
玩大佢雪5年先放啦

真心想知25古明知疤對佢一直有意思
一月仲續五年冇release clause 做咩

無諗過咁快搵佢 全世界都無人估到尼馬會走

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG
LINDA 幾錢呀? 開個價黎啦

屌你老母 iProA

之前尼馬未走已經傳尼馬想佢過去一齊踢啦

疤無諗過嘛

咁應該更加估唔到點解尼馬要走

因為M永遠前過N

屌阿

出statement 啦仆街

Vvd簽完未呀屌

利一定會對疤, 拜同celtics/ rb leipzig

尼馬球會層面乜柒都贏晒
追求返個人榮耀好正常姐
不過巴塞既問題係 當msn依個招牌崩咁角時
人地先突然發現佢個底爛撚晒 依家咁睇巴之後果五年都應該比蝗壓死晒

上年未崩都已經大不如前

尼馬唔走巴塞邊度搵錢買古
肯洗錢就唔洗搞成咁

fsg銀包安全 倒數中

人地蝗幾年黎一直入緊d 潛力股等接班，死疤9 入極都係垃圾
有錢又買垃圾，無錢又買垃圾。
威左幾年就以為全世界都要跪求你比佢加盟
食撚屎啦，醒啦仆街仲有排你輸啊

講到明搵唔到替補架啦

疤要買點都要等到1月

仲有5個鐘就可以入死亡之組教訓各隊西波

問題msn個招牌仲呃撚到人
過多兩三年ms退落來 仲可以有個尼馬圍住佢重建
尼馬走左 先真真正正發現巴塞果班唔係老既就廢
中生代既唔好講接班 連一線都冇果下先大獲

顫抖吧死疤狗

係擅抖吧

我地個主場同歐聯真係好match

不嬲我地屬於歐聯的舞台
今年一定入到四強

今日食藥未

最新消息係點？

冇消息

古出左statement?

屌唔係6點抽籤既咩

Preparing
同利買人一樣

Kicker: Liverpool & Roma are interested in taking #FCBayern's Renato Sanches on loan. #LFC

狗也不屌，入group stage跟住傳舊廢過can嘅垃圾

除左真馬同PSG同西班牙巴士或者高原大巴
利冇野好驚
2018 Championship is ...

屌你老母死疤狗

都冇期望點會有嘢好驚

德國25橙唔25都諗住印佢
印歐聯衫c10,23 都不了

16強光榮出局算了

用黎輪換都ok 既，當盃賽多個人出唔使班正選勞傷都唔錯

小組賽12分光榮出局算了

Final 先係我地既目的地

對AC
對對國米
對車兩次
對疤
對鍠

有人記得嗎
那是我的青春

中歐時間6點

今晚12點

唔洗轉會費
又多個人用

fsg又win

但到時真係岩用又比人收返嘅話 就等於又要買呢個位嘅人

又要捱眼訓

keita

歐霸Final

基達下年去疤

入r聯分組賽有幾多贊助費?

英國佬起身做野未

疤D錢比政府罰晒

準備緊下午茶

有222m

henrylinda
edward
werner gordan $$$$$

就算入到決賽
廢中既決賽都真係慘不忍睹

咁既陣真係打條毛

馬德里政府郁手啦

1415 主場Alberto.M
童裝最大 未剪牌
有女仔著過
$500即放

fsg全部充公

係咪架左價🤔

又平翻?

愈賣愈貴不了

又加價

痴線 乜賣Alberto.M波衫咁好搵

屌你海鮮價

1415 作客 Coutinho
男裝S碼 剪左牌
女朋友著過（著住黎屌
$450即放

原來俄烏都唔可以同組

Alberto.M > Coutinho
價格合理

打仗

$430排

波衫台

$560要

成交，la子留tg比我

咁如果佢兩隊都入final點算

la子今次可以著古天奴落去打機

罰你著住比我屌一次

我信la子真絲

c10 今朝係咪都冇出席

d鬚長到 肯撚定等剃鬚膏廣告

呢個佢黎

反骨仔波衫都夠膽拎出黎賣

買黎燒

中立場 驚乜

同埋發生依件事既機會有幾多

你賣弱智仔都得我有咩唔得

li do on99

肥婆

點著你件衫

中立場球迷都可能鬧事
打和啦

我瘦底長腿

幾點抽籤

12啊

你個弱智仔 明明見過我都話我係男

買keita波衫果位巴打
想郵寄定面交

屌 利po邊有女架

吹牙

2017年data
根據歐洲足協的規定，進入小組賽就可以獲得1270萬的保底獎金，小組賽每勝一場獎金為150萬，每平一場獎金50萬

進入淘汰賽階段只有每一輪的晉級獎金，不再單獨給贏波獎金，攻入16強的獎金為600萬，攻入八強的獎金為650萬，攻入四強的獎金為750萬。

另外歐冠盃的參賽隊還將從歐洲足協的「市場池」里拿到電視轉播、門票以及其他商業收入的分紅，這主要跟各國電視轉播的市場價值有關。

但都唔夠英超多獎金多

所以可以預料的是，不管最終皇馬和祖記誰奪得歐冠盃冠軍，祖記今季歐冠盃的總收入必將遠超皇馬笑傲全歐。皇馬即使拿到歐冠盃冠軍，總獎金也不會超過1億歐元，要知道今季英超墊底的新特蘭，都拿到了超過1億歐元（0.99億英鎊）的獎金。而如果祖記奪冠的話，總獎金往多了算能有1.2億歐元左右，也就剛好跟英超最後幾名所獲獎金的數額差不多。

我咪女

係咪架

個頭好油

紅巴就多

我話我係女有冇人信

呢度有啲巴打都見過我
你唔信問佢地

面交
想過甘草絲真人
好大波

有年霸氣盃淘汰賽 薩克達對辛尼特定中央陸軍

有時唔係肯唔肯洗錢而定係有冇錢

Ok 信你

利記多女fans

要現金呀
唔係交換波衫

我果件去M記印，隻字印歪左嫁
同埋我有啦子簽名

影黎睇下

上次好似post 過

放王子，馬斯 ， 謝隊 ， 力查

簽名波衫禮盒 兩皮

認真，我有呢件細碼想放，有意留tg

屌，隻腳好弱智

是味好白滑

冇腳毛既

德國不敗男

大脾內側 好難有

GoDaddy

阿狗發咩顛改個咁嘅topic

佢反擊我地姐

上個post都反利啦
同我現實識嘅阿狗差得遠

現實阿狗多數鍾意堆鍠

點會

每隊都會有幾個弱智球迷嫁啦
利post都有一個

現實識d阿狗好痴線

阿狗好多mk仔

利狗好毒撚

有無D新D架

件古仔波衫仲着唔着得落

睇到冇感覺了

基達隻眼 ， 我以為比人改左圖

前幾頁有個比人偷影左啦

loser集中營

有2個
一個係我妻
一個心照

依個真

圍爐取暖

全新s碼？

我妻人都唔係度啦

俾人屌到隱居

佢朝早先會出黎

你24小時出現

Can子死返去匡智會啦

點解又係你

點解某些會然可以長期在線

禾刀想g

lm

法國係好多波台痴線佬都係長期在線
係唔會抖咁

集團式經營

話說聽日去睇傑志

sleep is .....

好似會講句咁既野

如果美欺去埋鏝 不如直接頒冠軍啦

弱點位係哥狗

gay本啦

Julian #Draxler's 🇩🇪 agent Roger Wittmann was at Anfield yesterday. He also represents Roberto Firmino. [Sky Germany] #lfc

又話星期四簽vdj

又有得j了

留古，簽到達斯拿同vvd就唔反fsg到1月

唔信垃圾利比到佢份糧

諗多左

Draxler
Vvd 同howedes 是但一個黎
That's too good to be true

仲有一星期
通常係31號會有搞作

Coutinho stay

同廢9傾續約JE

似啦

廢9派飛比佢入場睇波

今晚幾點抽籤

踢歐霸了

是就快

無咩時間

上埸踢得咁好，重唔拿拿臨加人工咩

1月曾經想買達斯拿 隔左半年明知佢available 都冇聲氣？
係咪比人拒絕過 唔肯翻兜？

簽埋冇賣斷

鏟草 點頭
簡直完美

係

簽vvd>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>達斯拿

尋晚軒真fit 無腳軟 即刻交到貨 掃勁：包多波

簽中堅重要過達斯拿
不過簽到又唔拘嘅

屌簡打中堅

Julian Draxler's agent Roger Wittmann tells Sky in Germany his client feels good at PSG & a possible move is not even a talking point.

係時候要skip一skip喇

之前好似咪講左唔會簽

達士拿睇得起二線球會咩？

Vvd 同howedes是但一個黎
已經心滿意足

琴晚見有巴打怒屌moral, 公道講句 我今日去左印3寶 幾滿意喎 有現快， 快手， 印得幾好丫 $380

利申 真係非打手 見老細係利撚 平過出面 同埋就腳一落巴士就係先一路幫親開

冇上半日，做咩呢度又鬧交

又送錢俾FSG洗

鬧交
欺凌
鬧交係雙向
欺凌係單方面

呢度有無人印爸B

draxler見錢開眼
我就唔會要喇

mk仔先會咁印

以前夠屌過施華見錢開眼唔黎我利啦

why

推左咁多頁以為買到人

之前又話星期四有，廢中又鳩up左幾句等人j, 谷左成個八月啦屌

印字太貴 ， 冇印好耐 ， 又易爛

標其立異

打手牙
你仆街了
呢間黑店喺利post放咁多打手

新波衫後領個size 資料好易甩

Smalling波都冇得踢都入到英軍名單

界限街見

得罪講句
呢隊英格蘭真係歐洲二線料

ching好大怨氣

係 未剪牌

有咩得罪

你都係打手牙
我認撚住你

仲有班人覺得英格蘭歐洲top

希望中到真馬 送佢地回家

呢到啲利贏個兩場附加賽啲氣燄勁到
串過馬撚

magurie邊撚個嚟
咁都入到英撚名單

Hull？

Leicester

李城中堅
上場有波入

得罪講句
過幾日對阿仙奴唔輸都偷笑啦

佢好撚勁wor
Hull陣勁 去左李城都好

Yes

但係唔撚識
冇睇過佢踢

livermore

輸少過三球都偷笑

上年係候城掃撚哂
好似係咩全英超最多攔截定乜
17m ok la

Tg: @mish108
Thanks

OK

總之依間野你唔係訂衫就冇問題

仲識用下波

你好過佢啦
去水晶宮踢爭氣

輸兩粒

獌雞巴

唔知印咩名好呢
唔要25橙25鼓

支持斯洛伐克炒鳩英撚
龜頭

講梗阿？

我三寶依家甩甩地

候城走哂成隊咁
痴線 心涼

獌第四簽了
利狗呢

邊間印？

Vvd 達斯拿 Can子

本來諗住入到分組賽印古…
而家不了

費

Lallana

腳頭好重， 重過lorven
打包唔到hull雙子其實好可惜

就係moral囉
其實幾貴 個時拎衫上去球會字連三寶 $650

原本好想印歐聯10號
依加真係不了

好搶口

印5號啦

I can't think of five names that perform better than our pair of Defenders

Matip 一個頂3個
儒夫當-1

摩-1

Yes
btw我未印過呢隊利任何一個

Same

球衣不了
人都唔簽個
打歐聯咪又係小組出局

Henderson

想印現役既傳奇
冇g8真係冇咩邊個岩心水
依加一大埋25

no7依加特價

軒都25?

skipper

Ben gibson 同magixxxxx其實上季都唔差
不過如果利狗話要呢到一定電腦大爆炸

好勁未印過

唔25既話球技又唔出眾

簽左VVD既話簽呢兩個黎頂老虎個第3中堅係幾好

Ching rip
Btw gibson出左20m都唔放
痴線

冇icon

賣撚左佢最好

根都25?

當初渣土趕佢都唔走

香港佢都有係到

記得佢好似幾硬淨，有頭錘

係 仲有解圍

開季兩場已經一入球一助攻

歐聯抽籤要搞先耐先入正題先抽籤

如果個陣換左丹比斯
20m又落海了

For those wondering what pot Arsenal are in, they're not in any pot as they did not qualify for the Champions League...

軒隊

屌你老母阿

因為迷軒 所以反羅

淨係印過梅利斯

睇黎都係印軒了

R連?
FSG又然

Salah值得考慮

印AA仔啦

印米仔啦

都唔錯

印r26

印牙朗好撚貴十幾隻字加兩個number

邊間印歐聯版最平而家？計埋5冠章同波波

899地蟲會然價(好似係)

球會字劃一價錢
aa66先抵

no.7俾狗屌 獌狗主場

no7 300+180 單數/200雙數

睇價錢同質素實際d

R連呀

係官網訂左taa

moral依家都特價 街人$550
A12 $450 好撚平

岩呀
咪撚幫襯死獌狗啦
比錢仆街賺

咁kitroom奶撚晒共你又買呀 ？

咁印衫仲有咩選擇

自己寫上去算數

雖然no.7係獌狗，但佢印得好好。好盡責

Kitroom大大隻字mufc真係好撚核突
見撚到就想嘔
去旺角都唔會再去

成班垃圾仲幫襯FSG,我幫FSG同班股東係到多謝大家

其實呢d係點樣入貨?
利申返工好自由,好多時間,印下字濕濕碎

放心啦 今晚抽埋籤
佢地唔買架啦

咩工咁梳乎

獌狗永不錄用

有個朋友以前賣過波衫
佢話每件成本價係60蚊以內

john左精壇啦

依間未撚去過

真定假架

庇護工場

精壇好似同no.7搞左個

泰版波衫
成本價點計先？廠成本價定365成本價

made in Thailand 而又冇nb/三間既話
係咁上下價

冇可能啦,咁平賣比你,運動商食屎呀?
賣假野咋掛

nb買衫再去no7印字抵過去moral

agger

150到啦我估

老細
請唔請人

知唔知印英超字 章 sponsor咩價

屌 史獨又入國家隊
肯定又為國捐軀

利狗果間又話黑店又印得唔好
官網依加又冇得上UK果個

唔係喎,我係問點樣入字章,做代工算
入波衫係就係可能好賺,但成本好貴(波衫同貨倉)

睇完琴晚費奴踢攻中覺得唔差過古天奴

得雞巴拎冠軍

21球衣

費奴正選攻中， 古仔後備is ok

super sub

說好的星期四vvd confimation呢

屌 簽埋伊巴啦人獌

英國未完星期四

confirm唔黎

佢地個閪陣真係夠玩4線

人腳過多未必好事
個個正選料， 冇得踢唔happy影響軍心

人地前鋒 ibra 馬屎眼 拉豬 盧卡
4個都有能力打正選

我地.......

金球蘇蘭基

費奴護波好 盤帶推波ok 又肯分波 勤力態度好，支持雪反骨古了

又燈

疤出150m bid 丹比利 同時又搞鳩古

屌佢老母

入到R聯分組賽
唔反fsg鳥

係咪比150k arrr 佢又加冇限add on la 一定

120+30

英國而家3:30pm

唉,今日唔公佈,聽日d消息又集中返去比賽到
再過幾日又去返國際賽到,
雖則vvd無份飛,但都擔心

High tea時間

120 係咪一炮俾先

25古係疤眼中仲低賤過dembele

#LFC vs Hoffenheim: Liverpool became the first British team to record 200 European victories - 10 more than their closest rivals Man United.

Only four teams across Europe have bettered #LFC's 200 tally, with Barcelona, Real Madrid, Bayern and Juventus all winning more. (Echo)

United currently sit on 190 victories, with Arsenal (140), Chelsea (121) and Tottenham (114). #LFC

歐洲王者

佢都有百幾

真係信仲會買人
入完group stage之後都無消息即係真係已經完咗
依家係睇沙高點

咁位對位換梗係揀丹比利

古上年都唔係打翼轉打中場中

個陣今場真係唔知點踢

星期四都就過了 VVD呢

係高普講話買人
當然佢一月都開過空頭支票

場場都講開始悶~_~

我朋友同一間好出名嘅波衫鋪老闆娘好熟
佢話一件成本價$50左右

成本50 咁來貨價未好貴

成本$50 fsg點賺呀

佢尋日唔係話出到線對買人好重要咩
因為有球員有歐聯條款?

應該指整件衫既成本，批發一定唔止

如果最後由vvd keita
變
draxler hoewedes
點睇

#fsgout

照殺

plan b唔洗反阿?
#fsgout

又有野J

諗你都唔好諗啦

【體育】阿仙奴領隊雲加證實，盛傳會離隊多時的阿歷斯山齊士將會在周日作客利物浦之戰候命。

覺得會成事就唔會fsgout la

最怕你唔同我地對攻

已經好好

ho ball

仲有7日呀
大家俾d時間fsg啦...

客盤上呀！

永遠打利前嘅對家
傷緊嘅人會好返
扭計嘅人會乖返
派膠嘅人會勁返

由7月講到得返7日

1月都講緊了

FSG一日未走, 一日都有時間比佢地

FSG已經好好........

搞手但求打個和

要大手買人唔好捧利

邊個話入左R連就有轉會news J架

LFC have sent to Monaco Danny Stanway (club's secretary) and Ian Rush, who cant negotiate anything. They insisit they not selling Coutinho

發夢埋邊 各位利迷醒啦 利買人轉會已經一早完結

好絕

去靜坐

VVD will be confirmed by Thursday
人呢

唔望draxler
Howedes黎已經好好

VVD or no one啊
仲諗howedes

比d時間啦

抽籤live link

官網

其實利有冇歐聯同修賣唔賣有咩關係

冇關係

修仔買中堅，續約吉田麻也，代表咩？

改打三五二

仲以為修仔想幫祖國爭光

上年1月

七年前

vvd 已經係我地既人

官網係咪要 12點先有野睇？

有預感又會中多仔

邊個負皮我件波衫

然後又會9up一輪
預12:30先真係開始抽

12點半啦

拜／皇
疤／下體
渣土／紅牛

好熟程序

好眼訓

多仔而家好撚廢

邊度有得睇

疤都係

利都係

祖 巴塞 利 rb
係咪抽得出

咁樣既利笑人廢
真正既人唔笑 狗都吠

抽慣歐霸

悶唔悶D

渣GA

點解冇左阿 既🤔

睇黎利阿互含聯盟真係解散左

好緊張啊

上季季尾已經決裂左啦

final boss黎
歐聯冠軍先有資格挑戰

40m+1 個陣已經無左啦

分家

而家想點含
一齊柒嗰陣你唔同阿含佢哋都同你含啦

死利狗贏一埸就當自己大佬

霸氣杯冠軍

ICABLE係咪free播？

有冇直播LINK

Pique: "I think players still want to join Barcelona, and they are showing that as is the case with Coutinho and Ousmane Dembele."

Pique: "One by putting in a TR and the other with his actions at BVB. It suggests that they are both delighted about the idea of coming."

Live

根據歐霸經驗
應該99%中疤

201 203都有

LINK?

教訓下隊西波

影片結束

原來唔係直播抽個下

屌啊61冇

Howedes去祖

利物浦險簽隊

些路迪真係大熱門
多之前玩過今次未必再玩
UEFA

dllm , 浪費左我5秒

無咩所謂啦

唔好再推

另求Lin

link ar dllm

61都有

教訓疤狗

ys
Ch201

網上版冇？

梳牙

老豆打緊機 冇得睇

uefa官網咪有

Draw will be streamed live here from 18:00CET

成班第一次睇抽籤

幾年打一次係咁

新利梳

梳

YES

明明之前都有歐霸睇

班女入場冇人show

幾年無利有咩好睇

教訓疤狗啦希望

抽雲加水

BT sports 2
有owen 同 mcmanaman

9UP開始

兩年姐
歐霸都一樣

播緊片

雲加啲鏡頭多到
好型

歐霸

打咗幾多年

笑4人咩

sky話巴同多特達成協議

抽左先啦屌你老母

睇巴塞仆街啦

古

頒獎先

屌奶星

睇番d binc 片

可唔可以優先抽左利先
好撚眼訓

抽啦 ， dllm

45分開始抽啦

播左歌未

托迪型撚到

托迪

yes

有排頒

個節目有線做到點半

黑妹 good for J ?

totti咁威水

我們是冠軍 ， 是冠軍 ， 是冠也是軍～～

是冠軍

如果謝仔冇踢美職 佢都係only 1 club

Totti

李私煙

dembele好似confirm左?
咁死疤狗仲有錢買邊個???

屌你老母冇人想睇豬肉獎呀
好撚眼訓

分十年吹啊

抽到好簽 ， 我跳牙

真高!!!

9up

另一個遺憾黎

個女人d british accent 幾好聽

請幾多個人出黎

保方

退休未

睇黎下年goalkeeper of the season都係我攞了

保方勁到

意甲黃金期

歐戰會唔會比卡仔出AR

踢埋WC2018

舒夫單刀堅勁 但都比利擊敗

保方未拎過R聯又係遺憾黎

保方退先定雲加退先

保方決賽廢到

會唔會太好笑

有預感對皇

謝拉特

快啦屌

果隊打機先會組到出黎既ac,咁都比利打嬴

draw了

抽喇

快啦抽

後防廢姐 內訌

對疤

525

咁快抽

果隊ac 痴揀線
-6利

抽未

好緊張呀

之前古都好似cfm左咁啦

以為仲會頒多陣豬肉獎

有排9up

疤買完dembele仲有錢買古咩

Danny warf

但係兩年後計人腳好似我地勁啲

有得睇好睇喇

下年改制實在太好
而家pot 1真係史詩級on9

不再說
衰係恩沙基腳下

下年改成點？直入group stage關pot咩事

條友好似listening

呢句真啊

都唔關我地事啦

點改

遊戲玩法好簡單～ Super~

人腳好就贏咁唔使睇波啦

俄,烏 唔會同一組
會打交

Situation: You are Chris Wong, a secondary 6 student. You are the chairman of English society.

政治考量

真心,前中後11人都咁屈機
就算e幾年皇馬,6冠疤,人腳都唔夠佢勁

條好未瞓醒就換過第個啦

屌 有唔知意文定法文配音 聽唔到

求下你俾利入E組

波仔會熱醒佢

totti好型

集氣 但要去俄踢

官網都有？

psg 班主都係座上客

比隊 最勁既我

又話教訓西波

舒夫真高好型

不了

跌撚哂

決賽先教訓ok？

疤都可以E

狼王正d

e plz

求下你 A組

A

會豬

舒夫真高好緊張 震尻晒

賓菲加都勁

會贏

a,e 比較好暫時

同拜仁，皇 呢d比

叫有機會打

有d鬼

抽b啦

有感會入死亡之組，之後

首名

出局

有早場睇

bayern monaco

Grp B: bayern munich
Grp G : monaco

完美取代阿仙奴

有冇link

A,E,F

無追post, 利send左邊幾個去?

應該都係俾疤獌呢啲執到
利連飛機盃都要對狐狸

Thx a lot

下年會係老虎定摩攞defender of the season

H啦屌唔洗審

唔好對皇馬

抽抽下又頒獎

皇馬唔使抽邊組？

b

拉膠

嬲

matip

摩

美斯啦

A 賓菲加
B 拜仁慕尼黑
C 車路士
D 祖雲達斯
E 莫斯科斯巴達
F 薩克達
G 摩納哥
H 皇家馬德里

嘩咁至小一點先抽到利

B組見

aa仔

抽抽下停左

唔去太遠 俄烏果D 好辛苦影響埋聯賽

個女主持副body又幾正咁

個女主持識多國語言

沖個靚涼先

屌笑左 成班開始j

睇黎15分鍾後先睇到猁

利一定係B D H

側面睇

好似打打下飛機要停咁

條女

快啲抽啦，又頒獎

個樣唔係太得

好像前幾年果d 好d

熟女

抽咁耐

如果拜巴利同組會點

每個pot 既interval都停
抽到幾時

一陣頒埋中場 前鋒 MVP?

a la diu

全勝

教訓晒佢地LOR

G

點解波圖淨係可以入dfgh?

g 好像ok

入G有著數

抽G 最好 !!!!!

G LA DIU 利

車狗，下體

避benfica

叉婆有臭狐不了

好在我轟頂左馬會

屌獌A

哥斯達

又上上籤

唔洗打馬體

車 ， 馬體

獌狗，賓菲茄保送我獌

菲臘比倒戈

多謝車仔

利得五組有得揀

曼的狗屎運 真係世界級

車狗 下體 一定悶到仆街

屌

希望 G

屌你老母 曼狗又上上簽

屌49000咁好彩

又黎上上籤

中B就仆街了

49000狗屎運

獌 benfica

49000

Is 侮辱

屌...獌咁好彩

獌狗d運真係

lm利中b

保送

屌 feel到利係b

中硬

巴黎 拜仁

利中B就仆街

有兩隊英超係A-D組,係咪淨係會落E-H?

保送雙鏝

屌想喊

Psg bayern

仆街啦獌

不嬲出名抽group -6

拜仁 psg

B就仆直

應該都係

中 b 真係pk

中B就GG

This shit is fucking rigged

屌你 gp b簡直係為利狗而設

要去B了

feel到死亡之組

唔會啦 abcd組已經兩隊英超

group eplz

哇屌b組

今年真係曼市玩哂

利準備收皮

紅牛都去埋b la 唔爭在

雙曼上上簽

雙曼

鏝

睇黎利一係B一係D

已經FEEL 到一定係依組

有德甲啦

有冇人答到?

要入b，h了

又係多皇

利狗入硬死亡之組

真係b

係 所以唔洗驚

H

B D H一定是但一個

多仔

H都仆街

多vs鍠

宜家覺得出局唔緊要 最緊要場場大戰

要入D了

仲有利

唔會入B 好似係

B,H,D

巴vs祖

有乜所謂
遲早都要打勁隊 贏到就贏到架啦
賓菲加比利抽到都未必打得贏啦

比雙曼抽咗好簽
仆街了

黎料了
祖疤
跟住仲唔係利？

劇本來啦祖疤利

屌改制後仲難踢

Pass complete 689

中硬B

b d h

最後嗰句

或者B

why係祖

玩撚完

25橙

似依組啦

啜得好大聲

黑哨

Juventus
Barcelona

Real Madrid
Dortmund

Bayern
PSG

You just know one of these awaits us.

卜一聲😂

雙曼抽左好野，同聯賽冇得同組
淨返既組，皇多，拜巴，祖巴

英格蘭球隊都係靚組
熱同利凶多吉少

gp e有無機

多皇利

H 就輸硬

真係歐霸

中E、G就好

下下籤

來了

英超有5wo

追擊爺爺

冇B

有人頂左B

利一定抽皇多 然後出局

好彩

多謝烈治

gd!!!

佢都hea打歐賽架啦

EEEEEEE

死獌狗

FIT 唔洗中b

有分別咩

Group H we pk

好緊張

求利入E、G

作 哈

利唔好咁快中皇馬就得

屌49000

49000真係上上簽

季初先炒完拜仁 驚閪

屌 又益獌